般尼10年球迷區

希望利物浦全隊跣腳

1:0

搬泥goal

跣腳定斷腳牙

跌落前四

角球直入